要小心另外兩種敵人：老解 ＋ 廢佬

今晚入夜後
示威者一定會減少
到時又會拗散定唔散

唔散，都大機會面對新一批敵軍
散，要小心啲收錢藍絲(可以既話幾個人一齊返同一個地點)

有咩決定做好
撒離路途上一定要打醒十二分精神

留意暗角同埋屋村入面啲廢佬團
街坊們請做定準備落樓守護

希望有人幫推

推

謝推

p can't push but keep bushing